我想問下日本雞係有馬邊度有得食？

出返大阪啦

有冇出名麻油雞食先？

聽講卡勞清成日食，入黎答下我

𨳒你老母

日本雞係觀賞用唔食得